波台最柒名選舉

正皮：最強翼衛摸西先
負皮：agger路

一齊選下邊個名最柒

好難揀

負皮左

波蘭神鋒反轉意甲柒d

依個好型

本來想負評
但一見到正評個名 笑撚左
皮已正

Btw
大陸仔負評左

你老母都係大陸人

波蘭xxxxx

留言=投波蘭神鋒反轉意甲

我屌你牙義和b

有咩5會？

講得好

一定係唔知乜鳩反轉意甲

你加返張家銘係後面型好多

我投牙銘

正評左

支持牙銘

都係果個

兩個都好柒🤔

地盤泥屌你老母

咁你係柒 有咩辦法

你奇視我細佬！

NewBendtner

垃圾家族

收爹啦

又多一個

波蘭神鋒反轉意甲

反轉意甲

13(0)

好型

留言先

我係亞軍神鋒反轉球壇

柒到唔識投

又玩我手畜

銘哥why又改名

醉愛雲加
好mk

唔愛雲加要皇天擊殺

你改做雀屎連加特啦

最強翼衛摸西先

投樓主既請留言

諗都唔諗就答你我妻

唔好推

真係無得輸 意大利人

屌你哋啦，唔好攞第二啲名入黎啦

殺還殺 事實係柒喎

g持牙青

沙基利

咁廢都有人改黎用

X，XXXXXXX！

波蘭廢鋒敗走意甲

牛奶仔 59 vs 51 agger路

改做沙基利(爆炸)啦

新移民唔係人？

又名為意大利統一王

差d唔記得呢個

波蘭神鋒反轉意甲/意甲球王milik/波蘭球王milik/A_Milik

屌你牙虛狗

有NewBalance feel

A_Milik還好 頭幾個真係最柒

系

你個名原來都唔差

真

19(0)

好波

沙基利狗都無

柒姐

依個都好柒

啱啱先發現
原來佢係agger路嘅前輩

不得不承認係柒個方面agger路真係青出於藍

你都係

有牙 ， 前面我有講

有定無個狗字柒d

牙joe

A_Milik

波蘭神鋒反轉意甲/意甲球王Milik/波蘭球王Milik/意甲神鋒Milik/波蘭神鋒米歷克/拿玻里神鋒Milik/波蘭神塔Milik/波蘭神鋒Milik/A_Milik

意大利統一

笑左

呢個真7